[林奠木狗幾時死？] 曼聯終極反送中民主不死吹水區 [628]

Good topic

Issa Diop’s representatives are due to have talks with West Ham about his future next week, Sky Sports News understands.

Diop is happy at West Ham despite interest from clubs such as Manchester United.

He signed a five-year contract last summer and West Ham may feel now is the right time to offer him an improved deal. United are interested in signing him and are willing to pay £45m plus a player.

The Hammers don’t want to sell and were not interested in the players being offered, but have asked about the availability of Scott McTominay.

Loan

借可以，賣不了

好明顯想一換一加錢

走埋牙湯邊個踢中場？

樓主是狗

P Matic Fred

#mufc and Crystal Palace have agreed a fee of £55m for Aaron Wan-Bissaka, making him the world's most expensive full-back #mulive [duncan castles]

希望真係值55m

你比我屌

中堅 中場 買到未

咁係咪佢打正選？

中堅一路有新李奧同新泰利在陣，唔買了

續馬達如強援加盟

55M 都唔係打正選 ?
我估DALOT 會做plan b
young 就死埋一二邊啦

有線記者示範 教你輕鬆做體育界功能組別選民！

有無曼聯手足搞個？？

木狗下台先

而家係唔係賣LKk 簽美羊

唔好買阿仙奴d人
怕了

Dalot rw

新牙朗

Dalot可以打RW RB LB
唔會無機會出
要打長期一個位正選佢仲有好多野要學

之前吹到新 bale 由閘打上翼

我覺得細孖都勁過佢

細孖都浸咗幾年先打得好 但佢打不死斷手指駁返去再落場踢過 Dalot學到就好

暫時見佢都有火嘅
呢樣係獌缺緊嘅嘢

Lkk又同迪比fd

GK: DDG, 清新, Dean

DR: Dalot, AWB
CD: Lindelof, Bailly, 屎波, 杜安C比, 買人
DL: Shaw, 買人

DMF: Fred, Matic
CMF: 妹, 麥湯, Chong, Tielemans
AMF: P仔, 連, Bruno, Maddison

RW: Sanchez, 買人
ST: 福, 綠木, 買人
LW: Martial, James

就算買到晒而家最接近果堆傳曼聯，都仲係好缺人

mata

James 唔係打右？

中堅都仲話有Diop, 龜 同 delete傳緊
左閘 防中 前鋒真係冇乜聲氣

忘記咗佢

前鋒咪swap Icardi

終於買到右閘

好似左右都得

見到FRED 係防中
忍唔住笑左

MATA 都可能做得好過佢

又吹返25m買longstuff

係喎，防中傳緊佢

GK: DDG, 清新, Dean

DR: Dalot, AWB
CD: Lindelof, Bailly, 屎波, 杜安C比, 買人
DL: Shaw, 買人

DMF: Fred, Matic, Longstaff
CMF: 妹, 麥湯, Chong, Tielemans
AMF: P仔, 連, Bruno, Maddison

RW: Sanchez, Mata
ST: 福, 綠木, Icardi
LW: Martial, James

Mata最好都係擺CAM嘅，不過照當住RW先
咁就差中堅 左閘

木狗，睇你翻唔翻到身啦

官宣左

我屌你老母啊心軟賓周硬

黑警死全家啦屌你老母！

追擊之王

盧福馬Lin普羊lan 要求重整靚仔聯方案
james icardi mata
bruno mctom 是但買個白人
shaw 白lin darmian dalot
ddg

Joakim Mæhle
睇好呢個右閘
利申一場都無睇過

Who

有氣 有skills 有速度 有傳中 白人
屌打果件力架

而家Hehe好似未同PSG簽約話對方縮
又話去馬體會
會唔會有機返嚟

出晒片話走 應該就唔會啦

靚仔無本心, 我曼唔要靚仔

強援加盟

Fifa妖人

山9 有幾可打RW

幾年之前一齊去過唔知邊到

木狗死全家

細孖打得好呀，
不過當年曼聯對拜仁，曼聯襟住拜仁嚟踢張兩黃一紅真係扣晒分
加埋v92果季佢對vardy個犯規(雖然係vardy犯規先)輸個十二碼，都毀左佢喺曼聯嘅前途

Vardy同球証 我屌你哋老母

暫時睇係唔值 希望夠潛力

Sancho買到未

訓咗幾耐

曼聯正式取代左賤種水魚既地位

利記呢幾年唔水魚啦

maddison

麥乖牙

麥龜應該好大機會
李城標得4000萬而且其他目標一係球會唔肯放一係貴

又一個

賤種水魚應該講緊蝗

40m咁平咩

支持

麥🐢唔係標8000萬咩 當我曼水魚接貨

但木狗想用80m買 展露霸氣

係掉返轉，暴聯出4千萬，但李城心理價位8千萬
好似係

全世界黎計 係咪得我曼 會比人獅子開大口 當水魚好似無見其他球會咁

投主席 一人一票
我投 luke梳

英文有無咁差
都話麥乖牙 李斯特城標價80m

宗旨 : 維護曼迷尋找配偶權益．發揮橋樑作用加强曼迷與各年齡層級女性溝通聯繫。

其實乖牙£80m真係唔貴
牙fred都50m啦

不如你重出江湖

全世界都知你要重建 加埋負責轉會嗰個又柒柒下 唔知市況唔識價錢 唔屈你水魚曼屈邊個

認錯人, 我不是男神

BTW, 條友篇野係咪爛尾

舒服佐又想跟沙利去蛆

Issa Diop's reps are due to have talks with West Ham next week. West Ham have asked #mufc about McTominay #mulive [sky]
屌不如放棄啦好嗎

#mufc, Tottenham and Juventus have made €60m offers to Lyon for Tanguy Ndombele. United and Juve have already agreed contractual terms with him. Lyon are officially asking for €90m #mulive [@SoccerLink_]

木狗好波 想送錢俾人使

Aaron Wan-Bissaka is ready to sign a five year contract at #mufc #mulive [@matteopedrosi]

又貼，你尋日冇追post

Sheffield manager Chris Wilder: “Dean [Henderson] made it clear to us that he has a very strong interest in coming back to Bramall Lane, and #mufc are happy to go along with that." #mulive [mirror]

Chris Wilder: “He wants his #mufc contract sorted out first of all but, in terms of putting another temporary deal in place, I think we’re in a good place with that one." #mulive [mirror]

見到佢個名已經唔識分真膠定鞭屍

錫菲聯d fans係twitter叫佢返去
自信撚，之前錯手like左恥笑de gea會因為自己變no.2既tweet

已經冇咩心情理啲人幾錢
陣間話貴話貴最後原陣開季就真係想死

起碼成隊都係真曼

唔想又空難死全家

留多年錫菲聯 下年返嚟

取代左好耐啦

撚羊 落河呢啲擺明真曼啦

我覺得唔應該留普巴 強留佢一陣hea踢真係慘過食屎 季尾嗰幾場佢無心踼賽果係點大家有眼睇

普巴應該留硬

Sob要圍住佢踢wo
到時搞佢唔掂真係玩自己

狙儲中場咩
又藍斯又拉比奧特

見到篇文好似話妹巴係法國同蛆都好表現同好成績過係曼，因為曼宜家D球員同教練質素差過個兩隊波托唔起妹巴，起碼要用扔幾億去加強陣容去留妹。
其實睇完都覺得幾自打嘴巴

中場本身唔算夠人用 拎麥湯換無可能啦

想問下有無任何j news?
呢期傳d 人莫講話打J, 機都起唔到
又廢又貴

馬度迪 藍斯 拉比 尼當比利 妹妹
基迪拉 比真歷 安利簡
全部都一線中場黎

起唔到睇下醫生好wo

由DE LIGT 變左 Diop ... 你仲起到機咩巴打?

袋住先

搵葉劉啦

Toby唔係自由轉會咩
完季完全冇傳過

唔係英撚唔係黑人 不了

英撚 > NO
黑人 > NO
幻幻 > NO

輸左0:3

後生 > NO

唔靚仔 > NO

輸0:5

換rice就ok

我羊？

睇返歐國聯果兩場

賤種都重建
買兩隻後都係50m左右

英國時間又一日了
木狗今日又做左乜春呢

屌

如果普巴真係交request，應該唔會留喇掛

賤種咩地位呀
世三唔做名宿都去做狗

我都覺上億好放
唔係到合同年唔續約一蚊都冇

Manchester United are preparing a £70m raid for Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang,

玩乜9，真係史波大腳比佢衝

Man Utd have turned their attention to Max Aarons

柒完未，呢個都買？

佢份約去到2021, 仲有得+1
無億5都唔放

hazard 一年約八千幾萬
普巴合約2+1，億五唔算過份

係驚木狗條撚樣死拖爛拖
最遲出年一定要續約, 唔係既話到時又free走

下季仲係踢到屎咁，都咪使旨意佢肯續

D球員仲放緊歐國聯個假
AWB同bruno應該下星期就有定案
反正兩個都幾乎走硬，係去邊隊咁解
de ligt就要等拉奧拿1/7解禁

Manchester United are preparing a £70m raid for Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang, talkSPORT report.

Romelu Lukaku’s future at Old Trafford is uncertain beyond this summer, with Inter Milan linked with the Belgium international.

As a result, Gunners striker Aubameyang has emerged as a potential replacement, with United reportedly set to make a formal offer for the Gabon international.

美羊羊同撚羊羊一齊正選

聽日衝

老老實實，比福踢正前好過買美羊

去左夏威夷屌女

ching 打winning 大？

咁寧願買美羊

70m買個30歲靠速度搵食嘅前鋒 阿狗聽到發夢都笑醒

又開始loop番pogba hea踢

都係lkk換icardi 啦
識走位又有遠射
好過lkk淨係識棟係禁區

求下木狗唔好咁痴線啦 我直家寧願睇番lkk算

戰犯 for sure

又James 又AWB 係咪正式落中遊？

射十二碼靚到

妹

死線就到

我真係唔覺得777 會聽DEADLINE

跟住大家繼續屌hea踢

講真，佢唔係黑人唔係生得咁串唔係成日整頭，大家仲會唔會咁針對佢

唔可以咁講
big4年代四隊都係簽中游打起新星居多
利狗簽唐寧 查理阿當
車狗搵Joe Cole 林伯泰利
係鏝狗呢幾年玩爛個party

有邊個冇打過winning fifa

5點！

算啦
佢都講明想去第二度挑戰
咁就放佢走唔好留啦
仆街在佢等hehe走咗先講轉會
佢一早講話走咁木就留hehe啦

打fifa既 大多數會打 CDM CAM instead of DMF AMF

佢一早講話走咁木就留hehe啦

仲同木狗講好說話

你準備車啦

我又冇諗咁多 pes fifa fm都有玩
諗真又真係玩winning多嘅

但而家似LKK想走
換美羊都好過伊卡迪
至少都攞個金靴

lkk 走, 撲巴又走, ddg 又想走
所有數值85以上都走

細個打winning
大個打fifa

hi 臭熊, 你已被mark

DLP, B2B, BWM, AP

阿嫂你好,

果次同你未婚夫打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
佢突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾佢用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

FM!

o rly
有心留hehe一早就留啦

未結都食住哂 巴打祝你下半生好運

綠帽狗樓主

屌你咪屈

至少美羊已經踢過英超 適應方面唔洗怕

福頭根本不成氣候 把握力又低 最多後備料 係SOB個傻佬死都要捧佢者 根本韋碧克二世

唔好再諗de ligt 夢一場黎

de ligt 就算黎都係普巴咁, 過兩年一定叫走

將來點就唔知，但而家30美羊一定唔只高福頭1班

唔好攪笑啦
要續hehe一早續左啦
咩都講晒係佢錯
又話hea踢 又話係佢整亂更衣室
點知今季踢得最好既係佢

咪就係變咗簽downing Adam joe Allen 嗰時既柒頭猁差唔多囉
嗰時猁狗都係打曬丁簽曬好多英超中下遊新星
結果有目共睹

Juventus director Fabio Paratici: "Pogba is top player and we love him, for sure... we have a great relationship with Paul. But he's a Manchester United player".

今晚踢league要對舊登師兄 有無人識

利狗VVD mane 咪又係中遊隊買番黎
Robertson 英甲料tim
上年係降班隊買個短人呢度又J勁葡萄
到曼係中下遊買人就屌, 曼迷真係好撚難服侍

肥佬個禁令取消咗啦

英冠人要16M
AWB要55M
唔知有咩好丁

而家無話佢hea踢無話佢踢得唔好
係話佢共唔到患難啫
唔駛起哂鋼啊

我都係反木狗
我唔反普巴
只係覺得佢無心留既話唔好強留

宜家個市16m我覺得算正常價啦

黐線唔撚係買美羊呀 速度型球員年紀大跌得好快 佢成30歲 會唔會係第二個全能到仆街呀 啲阿迷friend成日都話佢雖然今年入得多波 但真係浪費好多機會。我寧願留渣古好過。

真係伏味濃
軌借個30歳靠射術嘅西瓜 都柒到咁
我地仲想買個30歲靠嘅速度嘅美羊

Bruno Fernandes' agent Miguel Pinho has flown to England to hear proposals from #mufc and Tottenham. Frederico Varandas (Sporting president) has asked Pinho to accelerate the process #mulive [correio da manhã, @Sport_Witness]

山狗個教訓仲未夠大，又黎多個

屌撚咗先算
過去幾年唯一抵用可能係得伊巴
依家仲要簽一堆英冠料，咁有料咪季尾俾個成績黎鞭我屍囉

你鬼

馬仔其實ok嘅（如果發揮到）

完全無咩好實在既轉會news

James
Mata

可以開季

2年前鏝50M 買27歲Walker 點睇
1年前李城25M 買英冠Maddison 點睇

真係sorry
發揮唔到

Pogba
De hea

你踢calcio?

呢位師兄過咗咁多年仲點樣可以對買人咁有期望？

55m真係太貴太高風險
Max aaron如果20m左右其實deal得過

人地帽咗你?

馬達續約班迷he狗肯認7未？
真你老母曼

Juventus director Fabio Paratici: "We're interested in Adrien Rabiot and we made our move as other clubs. We'll see what will happen".

冇期望但唔代表未踢就屌定先
買完番黎真係踢唔掂大把人屌

佢恰我條女

岩啦無轉會，大家專心聽日一齊發夢

#mufc feel the Aaron Wan-Bissaka deal is all but done. One more meeting will be scheduled in London but wages and fee have been agreed. The fee is £47m rising to £55m in add ons #mulive [andy mitten]

Players like Jadon Sancho and Declan Rice have rejected moves to Manchester United this summer because they 'didn't want to be in that environment'. (Source: Independent)

There are questions about #mufc’s actual financial clout. In 2017, Tottenham demanded £50m for Eric Dier and United sent a £22.5m offer back. [independent]

Fake news

唔想同廢LIN賣衫

Aaron Wan-Bissaka will earn £80,000 a week at #mufc. Darmian will be sold to offset some of the cost #mulive [andy mitten]

AWB signed already.

買唔買到戈都請走達美安啦

For all the Criticisms we have thrown at Ed Woodward and Matt Judge, they deserve credit for getting this deal over the line. The reported 47m + 8m & just the 80k in wages is what shocks me. How proper clubs negotiate.

Congratulations to everyone who Negotiated on this deal.

80k 嘆抵屌？

後備都500k啦

所以80k仲唔抵屌

屌奶星五千幾萬買

大家有冇試過炒人
炒人有咩感覺
唔想做衰人

買到格拉沙破產就啱

以前winning 好玩過fifa 好多，
依家兩隻都唔好玩

llorente to 下體
即係鏝搞掂rodri了

最近英國反格拉沙反得咁勁既？

有幾個出名既曼聯fans group今日係twitter推#GlazersOut

近期做港曼迷都幾慘
又要屌柒婆，又要屌木

之前個 bruno fernandes 依家有無晒消息???

其實都唔係近期既事...

Glazers 係老闆點out...

Glazers Net Spend on Transfers Less than Interest Paid on Debt (£786m)

Bit of Bruno Fernandes detail. His agent, Miguel Pinho, met with #THFC y'day. Fernandes & Lo Celso Spurs' midfield targets. #MUFC, who met Pinho 2 months ago, asked him in past fortnight for some more time as they focus first on signing a RB (Wan-Bissaka)

net spend vs interest paid 其實無咩意思

Ok ge福都300k

政府冇膽到

門常開喎

有無手足夾錢買起隊波
小妹100

今個月第幾次

下季馬達做隊長啦

Morrison又冇班落，連瑞超都踢唔掂...

咁鐘意英撚不如簽呢個啦
走位控球射門都勁

講過好多次碌木只係問題表面 問題根本係格拉沙

幾勁喎

1e夠唔夠

真曼

反朗隊又輸

系
美職級數世界第一
歐洲四大聯賽班垃圾同肥西無得比

#mufc met with Bruno Fernandes' agent in London around two months ago but the immediate priority is to sign Aaron Wan-Bissaka. They informed him they need more time to close a deal for the right-back and asked for updates on Fernandes #mulive [telegraph]

同熱搶緊bruno，你咁搞會唔會令人覺得你曼聯冇誠意，走去熱果邊

派0.012%去比

簽到awb bruno 收貨

比多啲錢咪有誠意

300k週薪

木狗

聽日發夢

又bin

48小時 !

Sporting would doubtless encourage a bidding war and have put an outlandish £70 million price tag on Fernandes, who scored 31 goals in 50 appearances from an attacking midfield role last season, but he is more likely to leave for around £45 million.

野餐

咪再貼喇 做下fact chk 先喇
毅進池唔好睇咁多

天氣咁熱 拎左水桶比大家玩水

0.012% 既對手都係得英超級數
點同世一美職比
呢球個龍落地快到咁都救唔到就知美職真係好高水準

都唔係近排
我由椰子嗰年開始捧
曼聯同香港都好似冇好過

由椰子開始捧

黑暗時期開始捧

簽多隻中堅就收貨了
同埋要清到人

最後有時間多, 先睇下有無筍野執

其實Bruno個功能同靴里拉好唔一樣，Sob想改踢法定點

後防呢？

我玩gta

廢LIN 又比人屌緊

靠你對抗坦克車

拉車會唔會揸車

我v92時代開始捧

係攻中
國家隊右邊都踢到
但我prefer 比熱簽bruno
然後我地簽艾歷臣

我都係

艾歷臣？？？用普巴筆錢簽？

我Ron Atkinson時代開始捧

第一次拎歐聯開始捧

有咩新news

那兒來的自信？

一個james開季 正呀喂

好j 到癲..
70m 扔落去, 快手搞掂佢啦

熱刺接近簽到

國家隊佢同b華夾得好好
撚到荷蘭橙一棟都冇
唔好畀鏝搶到

做左成個幾月bruno 打手
想分享下
佢嗰種遠射能力係真係世界級
重炮個力量係近年少見

控球, 護波, 傳波, sense, 對抗都有
一定可以獨當一面

艾歷臣唔係唔好
但係首選一定係bruno

中堅呀 最重要

Bruno + Neves 有冇得諗

黎到曼聯一定廢武功

從不知天高與地厚

如果係咁
艾歷臣都會一樣
咁bruno 更有保障了

中堅dias 都收貨
歐國聯攻守都幾定

走都唔去歐霸隊啦

加盟之後所有能力弱化50%

賓菲加兩隻幻幻應該貴到仆街
dias同felix

中堅我都係想大粒d

felix去硬馬體會

Smalling 唔夠大粒？

有名你叫

awb 官宣未?

here

睇完段球王片。。完全唔認為佢會肯黎曼
曼城就會既

大粒呀，唔係大舊呀

空炮聯

曼聯真係差咁個呢類球員

上兩個禮拜講咗
無手足信我

對比起祖記時期既普巴點樣

AVB官宣未

空炮左

lkk換到skrniar返黎就好

Bruno去熱？

avb近況幸福嗎 每日忙碌嗎

原來去咗教馬賽

awb對法國u21球og
不了 費事佢同dean hen更衣室往死𥚃打

Free 走hehe 華西 mata
1500萬james
免簽mata
賣普巴1.2億

木神又賺一筆

二人幸終

雲爺爺傳人

木YEAH YEAH

季尾吹嘅華拉尼where

華拉尼❎
Rabbit❎
Bruno❎
Felix❎
Lingard✅

簽到最勁嗰個
收貨了

on9黎講佢最勁

木狗我屌你老味，快啲出手買啦！我唔撚想見到連加特呀

有冇人J緊荷蘭女女Jackie

Tottenham and Manchester United have both submitted initial €60m bids for Lyon midfielder Tanguy Ndombele - with the latter also claimed to have reached an agreement over personal terms with the player.
簽到呢隻加bruno 收貨

Sources: Man Utd only have £100m for transfers

Mark Ogden

Ole Gunnar Solskjaer has been given just £100 million to strengthen his Manchester United squad this summer, with further spending likely to be dependent on money raised by player sales, sources have told ESPN FC.

我覺得係自己放流料，等其他隊以為我曼轉會唔會好active
要迷木了

55m awb
留返budget 簽中前場好過

仲少過狼隊
唔係好信
如果係真 木狗應該想比人炒

sob又話買四個人?
16+55已經71m

我都唔係好信 年收入有成5億幾

仲要黎緊嗰季咁緊要 點會得嗰1億用

除非木狗真係想收自己皮

仲話mu tour前買齊腳tim

壓價部

我差d覆你深水埗都夠膽住
點會唔夠膽落街

真，女仔住深水埗大膽過人

我都希望可以join 埋你

力架不了

要小心

集會情緣

係中間果個狗公姐
Sam正常醒點下
Bel可能女人黎？

bella
狗公
好人

一定係呢到

Add me @bestleftbackpl

ok

又嚟全能到仆街？

Manchester United have not yet made an improved bid for Crystal Palace right-back Aaron Wan-Bissaka but are expected to, Sky Sports News understands.

點搞呀

講實...佢都幾夠薑

終於識用呢招
次次轉會都話自己有2億 2.5億咁
係人都搶你錢

27歲仲係咁
有次睇twitter有人話福生涯最錯就係跟咗Lin, 直接話Lingard ruin your football career

Still no agreement reached between Crystal Palace and Manchester United after further talks over Aaron Wan-Bissaka. Negotiations will continue, I'd imagine, but fee that would be guaranteed to #cpfc hasn't risen to a level they would consider acceptable as yet.

On Wan-Bissaka, fluid situation and can change quickly but was told earlier deal not really close.

Ole Gunnar Solskjaer is understood to be angry with Jesse Lingard over the video he posted on Snapchat and will issue a warning to him. [Daily Mail]

政府明拖

cow下女

反正今日政府龜縮, 五六日三日, 星期一大家就唔記得了

有

系

又唔係勁 又樣衰 場外又咁高調 真係好撚唔想見到佢

好似比so9 warn?

Tottenham have cooled their interest in Bruno Fernandes despite meeting with his representatives this week, Sky Sports News understands.

Fernandes' agent reached out to the north London club for the meeting, which happened on Wednesday, but Spurs are reluctant to get involved in a bidding war.

Sporting value the midfielder at more than £65m and there is interest from other Premier League clubs, including Manchester United

上兩個轉會窗已經無點用錢....
今年隊波明明要大執....到依家都仲係得一個James

咁的情況就加把勁啦木狗

lin：管我私生活把撚呀 信唔信我教福頭轉會

快啲兩個一齊走

對妹 福 連呢3條友已經睇厭晒
妹福就成撚日扭計，連就成個傻鳩咁

對呢3個嘅感覺，同撚羊宗師果啲唔同，不過都係唔想再見佢哋

係公司睇唔到片 條片內容講咩

咩片？

麻木左 睇個陣好知已經知會點閪

樓上有人po咗出嚟 條片廢lin不斷講粗口 又有個痴線佬同空氣性愛

已經廢到一個地步乞鳩人憎
仲搞埋d咁既野

福仔唔好再痴埋佢到

gphone 圍警總

Declan Rice feels a move to Manchester United this summer would be too early in his career, according to the Independent.

The West Ham midfielder is thought to be among United’s summer transfer targets but the 20-year-old England international doubts whether he’s ready for such a high-profile move at this stage.

買到佢就正
佢+麥湯 有排玩

冇目標 唔知搞乜撚

爆粗，影個fd做扑野動作

其實今日唔知佔嚟做乜
林鄭 un un腳咁睇你班友曬體力
咩都唔駛做等你地散就得

同木狗一樣 由你地屌轉會
開季就shut up n watch the match

升級完都係鳩佔鳩坐 真係不了

政府拖字訣
想拖到冇人冇火

坐又唔係衝又唔係

Solskjær is understood to be furious with Jesse Lingard over the video he posted on Snapchat on Thursday. He will be given a warning. It is understood Lingard meant to save the video instead of posting it

28歲都黎仲咁on9
轉行做kol算啦

依家去警察總部都叫有啲方向

發現 鳩硬都係警犬

心軟XX硬
鳩硬XXX

呢幾年 最有領導力果個就係梁天琦
Gphone都係得個勇字

可唔可以成熟d

都27歲人 要成熟一早成熟左

你去狗總可以做到啲咩？
你圍住佢，希望佢會出嚟同你sorry?

會冇lunch食

好過咩都唔做嘅

Staff canteen

停晒立法會會議喎
今日討論公務員加人工 有機會暑假前過唔到無人工加

用你嘅邏輯理論上69 612都係無用
69前大把人掃灰講行嚟都無用會照過

69 612 616 已經證明咗係無數計 行動最實際

咪係, 唔好再話有無用
樣樣要計最後有無用就乜都唔使做
keep做就得

林鄭不下台，我們天天來

個post

推

乜日本咁勁既咩
練兵都和到烏拉圭, 仲要係烏龜逼和

花式自爆

Done deal 未呀屌

你話佢阿媽無生漏個腦俾佢, 我真係唔信

Lyon are signing 20-year-old defensive midfielder Jean Lucas from Flamengo for €8m; medical on Monday

Welcome Ndombele

咪係 政府無恥既乜都係無用嫁啦

力架 no la

唔可以咁講既
梁話哂讀過大學
Gphone 仲算細個，但都值得佩服

又過一日 木狗今日又白𢭃一日人工

仲話咩豪門

一早唔係豪門啦
無哂吸引力

超級妖人

唔係豪門又冇名帥木仔又鳩

Diop

又無歐聯
同埋好多球員依家唔係求錢
真係想去隊有力爭標既球隊
暫時唔覺曼聯係

傻啦
咁計法
應該從來無球員想去妓、刺
或者再之前既痢 等等
咁點解都會簽到咁多人?

成日話無歐聯
我屌
普巴ibra 黎既時候都無啦
呢個例子講左一千次都有了

前幾年簽到佢地一部分係因為摩連奴
不得不承認

g鋒係而家動員力最高架啦

嚮應緊香港罷工ok?

唔係摩佬
ibra點會黎呀

做政府工就爽
今日可以提早放工

嗰陣都係睇摩佬名氣,
你睇下有歐聯踢既耶子搵到咩人

山岸逢花召喚

唔知心硬賓周軟係咪OT緊呢

佢係咪仲係現場扮緊人妖

賣埋DGG同妹巴撤底重建啦

下半版見

冇歐聯呢個例子我之前都唔信
今年信了
尤其係領隊吸引唔到人嘅時候

懷疑當初買山狗係因為daddy想用佢影響力鎮住普巴
點知山狗廢成咁 仲助大左普巴

我屌你老母車仔簽總鹽仲快過我地
woodward同心軟賓周硬不得好死

好耐矛9up

Hi ching唔怪得你咁熟口面

啱啱發現蘇B已經為普巴標好價，就係一億英鎊喇：

啱啱金鐘即時post

100m

唔係話得一億增兵？

之前有吸引力但唔使錢，而家無吸引力係肯洗錢都無人想嚟呀

發現狗竇好多人唔識英文
United will demand in excess of £140m for Pogba,

Read more:
Twitter: | Facebook:

正常人點會入黎

下 請問曼聯呢幾季有邊季無洗大錢

上季加埋洗80m已經最少
之前季季都150m+

我睇完打左個突
明明椰子被炒後年年我地亂用大錢買人

收到風會然心XXXX入咗嚟悄悄逐個留言負皮

班狗喺側門出

由前幾日麥龜40m個單起 都知好多人唔識英文

條黑警抄低你地user name第日拉鳩你地

十點就出到黎 熱到翻企休息先
放工巴打請接力

去葡萄牙拉鳩我呀=.=？

Week到

提子同支那有引渡

咁我留喺曼徹斯特

當差比狗屌啦

心硬賓周軟唔好再龜縮喺警察總部喇

Done deal未呀屌

今日出來都無野做架啦 咁我唔出了

幾好笑

支持警察 查清害群之馬 還心XXXX一個清白

好多野可以做

好波

有條戇鳩琴上去執比人扔中

上下水先

來狗龜縮完宋

佢真係黑警

如果圍左成晚發現班警犬由秘道返左屋企第二朝再返黎蒲頭，咁點算

其實後面橋底仲有個出口

一年前係到屌連同妹
話佢地輸波仲有面po ig整新髮型
比人話場內還場內 場外還場外

全部回覆有1個負評 心軟ching

不嬲長期都有

地下有秘道

散仔有冇份先

緊係無

散仔shift 左人都唔知la

Manchester City appear to have beaten Manchester United to the signing of Harry Maguire, reports the Daily Star.

The Premier League champions have reportedly pencilled the Leicester defender’s medical into the diary ahead of the completion of his £65m move to the Etihad next week.

It’s understood the lure of Champions League football, and City’s willingness to match the wages rivals United offered, has persuaded the England international.

鄰居要麥龜做乜
完全唔岩風格

Standard Sport
‏Verified account
@standardsport
2h2 hours ago
More

Manchester United hope to complete £50m Wan-Bissaka transfer within 48 hours

無限48小時

最早叫我鳩硬sir嗰班人
係我響舊高登玩財經台， 帶領熊軍贏咗二百幾萬。
嗰陣時落觀的人同我打對台， 去買升我買跌。

嗰陣時儲咗一批有留意我財經嘅fans開咗個群組

我就一定唔係警察

最經典我找數捐錢POST
仲用十萬蚊買六合彩， 上咗頭版

張無忌睇耐左好似rojo

掉得

唔好話Harry，Declan (Rice) 都怕咗魔記嘅宮鬥場面，能夠踢歐聯、歐洲國家盃嘅球星往往會潔身自愛，自覺迴避呢笪是非之地，所以肯嚟魔記嘅斷估都係平時少有機會入圍大型賽事決賽周嘅小國國腳，之前講過嘅Elseid就係嗰類🇦🇱

[Sky Italia] : Barcelona forced to pay Rabiot after abandoning deal. The club had signed a pre-contract agreement with him, putting the move into the final stages. Then they decided to pull out, and were forced to pay Rabiot a certain amount of money.

究竟點先講得出魔記

一睇對拖鞋就笑左

魔性澎湃

全世界皇巴拜都爭啦

當年既7號mata都有啦

差個領袖

大佬史摩寧👹

Kol廢西lin

講翻下波
賤種 Vallejo 同 Ceballos 入唔入得過？
見到報導賤種想清，位置又啱，年齡又ok，似乎值搏

俾小弟就叫Jesse躝去咸爺嗰team發網紅夢啦：

邊個po

"Don't let ourselves down now. Don't even fucking attempt it."
－ Sir Alex Ferguson

come mu la diu

夠鐘幫手抬價

中堅 Tah 其實諗唔諗得過

cctvb晚間新聞火力全開發功

#4229

咩人先可以影到呢個角度既相?

佢聲稱係人地WhatsApp Share比佢

帶走dean就會

警狗叫左白車又叫人走

Call錯，原本call漁農署

朗隊入選球迷票選美職all-star 11人

有冇人覺得蘇斯克查過唔到聖誕?

佢Carry咁滯 去之前之後成隊波唔同晒 做埋隊長

過唔到既話
八成原因都可以入木狗數

Dean仔唔多掂

邊個話留dean唔要ddg
出黎比人鞭啦

條垃圾後防咪玩啦 連續2場輸12m ddg守都失啦

痾蛋喎
唔關後防事啦

啲手勢好似迪基亞

2:4

鳩硬冇親戚我屌你老母死全家 咪撚再入黎曼區

有冇諗過d人唔揀曼，領隊都係重要原因之一

如果係群組收到, 點解到依家都無其他人幫佢prove
🤔🤔🤔

山狗又入波

今季山狗復活了

屌 係智利又識入波

山狗靚到

唔洗買人了 用翻山狗得啦

到底點解所有人踢國家隊同踢曼好似兩個人咁

前面無人跑
中場無組織力

開始覺得根本係曼 而家既踢法 體系 人腳配搭 完全同部分球員 撞撚哂車

心軟xxx 鳩硬xxx
今日係咪比人急call要當值呀
你地女朋友叫我上去佢到, 揀唔到去邊, 索性叫佢兩個上黎我到算了

Henderson

山神又入波

曼城球員 球會勁 國家隊廢 eg aguero fernandinho
曼聯球員 國家隊勁 球會廢 eg lukaku alexis pogba

人地搏到殘哂, 我地嗰啲留足成季力
而且普巴都唔算廢啦, 國家隊有基沙文包皮走位
曼聯前面得堆散步王, 佢都盡左力

射得靚到咁, 啱啱笠過哂後防龍門
儲足成季氣去阻小花登機

比山狗打個正前 假9會唔會好過放佢係左邊 一黎大家比較鍾意睇馬仔 二黎山仔都老了 唔好要佢做太多野 專心走個靚位 做埋門個腳 做下hold波二傳 會唔會好過福撚 渣古 呢

山狗

個龍勁少少可能救到

曼聯球員 國家隊廢 球會廢 eg lin

國家隊廢 球會廢 上季嘅ddg

上季季前熱身賽對米蘭好似係假九仲入埋波

仲有踢祖記
其實佢不嬲打假九好過左前，
不過摩狗同蘇B都睇唔到

係 所以我幾時都話 曼區巴打去帶隊最好
B清做領隊
撚羊做助教
死獌狗做球探
廢老做教練
文西做執波
拉車做隊巴司機

係，除時勁過高daddy同哥狗
連登仔連共產黨都打得贏，仲有咩做唔到

隊波兩日就收得皮

架車去到球場咩

我負責吸納女球迷

You

邊有兩日

出現了

你憑咩 我cv有10年fm經驗

好難救啦，無失位撲到盡，主要係無人mark佢

個龍要封近柱, 回身飛唔切
好似都叫揩到下波皮

係，龍門無企錯位，笠返遠柱救唔到

United have resumed talks with David de Gea and are confident he’ll sign a new five-year deal. The club are ready to increase their offer to £350,000 per week. #MUFC

G持

呢啲廢龍無隊要架啦
留返係度繼續俾屎波宗師好好調較下啦

要個淨係識踢國際賽嘅球員有春用咩
希望有球隊見到佢哋而家個表現買走佢哋

山狗咪同朗隊一樣
踢低水平比賽有貨交 英超都係踢唔掂
希望木狗唔好比佢國家隊啲幻覺呃到仲留佢

山狗又有波入

人唔笑警都吠

Manchester United may have seen a £50m bid for him rejected but Aaron Wan-Bissaka has been dropped by Aidy Boothroyd for England U21s' must-win clash with Romania this evening.

Ryan Sessegnon, Phil Foden and Dominic Solanke are other high-profile names to have been left out, following Tuesday's 2-1 defeat to France.

咪死追awb 啦
閘位都買咁貴
Max aaron 算啦 都係幻幻啫
都唔望佢一季上位

好閘一定要拿拿聲買喇
市面上岩英超既閘越來越少

轉會錢咪俾佢囉，呢一刻最緊要即食岩用，再慢慢育成下年無前4都係無人會加盟。

就咁睇awb 防守好過max aaron好多
仲要未計max aaron只係打緊英冠

進攻形右閘我曼咪已經有Dalot 唔需要再買多個Max Aaron

講真 sob講到明唔要名牌
佢要既都係二線頭有機會上一線個堆
個堆用錢無話搞唔掂

依家木總都想A山繼續有貨賣，咁先會有大球會俾佢喺國家隊嘅表現吸引想去接貨

大碌點都有排練 剩係身型都有排唔合英超資格
何況佢似偏向翼位發展

要有更多方面既進攻模式
如果係冇新右翼加盟既新提之下
多一個出波閘會多一個進模式
Dalot冇可能打晒全季聯賽加杯賽
Awb 我唔buy好大原因係因為價錢太高
水魚曼成日比人撳住搶
Max aaron 低買博佢升
但都好過高位接貨然後跌
曼太多呢類例子唔使數

下年山齊士全力回歸
加埋james我地就有兩隻八哥雙翼

二線頭反而有心搏
而家真正大牌唔想黎, 得返堆貴價水貨偽名牌
如果80m去簽bale呢度暴動都似

何止呢到 我相信球員都唔歡迎

又一教訓醒
木狗繼續零進度

今時今日強隊一定要用進攻型閘

屌你老尾25M轟落meunier啦

前提係我地對中堅同防中要識防守同用波

木狗今日做既咩？

shaw- le ligt - lin - meunier

holiday mode on

心軟賓周硬請你食蛋開心嗎？

Diogo Dalot has revealed in an exclusive interview with Inside United, the official club magazine, that his goal is to make the right-back slot his own next season.
“I want to make my statement in the team and play as much as I can at right-back because I think it's my best position. I just need to prove that to the manager with my work.”
佢想打閘多過打翼

MAX AARON波底好過AWB

木狗打算放假放到八月transfer deadline?

shaw-lin-smalling-young

其實仲好早姐 7月都未到

7月頭開始歸隊然後準備熱身賽 要買真係最好7月前買曬

都無諗住買 做咩姐你地

全能到仆街翻生未

外媒都屌慢喎

7月開始開操同打熱身賽 梗係要俾新球員借呢啲機會建立默契同融入球隊

前兩年都係咁講

原來Ruben Dias 有六千萬鎊 release clause

白lin都唔洗呢個價吓

你地成班好好反省下
374根本有料到

你地成班日吊夜吊

番到國家隊 374先回復真我

美洲賽有乜代表性成班都唔識防守
山狗係英超帶波撞埋D 下遊隊到一個都扭唔到

因為商業睇臨開季收購會多好多聚焦

美斯點算？

起碼叫做有個價 唔駛比人標到七 八千萬
當然越平越好啦

真心唔想搞好隊波 真係擺睇算
下季9成都唔會組得成軍，夾硬用d英冠撚黎搏

國家隊踢到球王咁對曼有咩用？

近3季最佳收購係邊位

Lee grant

不如討論邊個最差啦

374

依家睇翻 白lin好撚抵希望下季更穩定

買多啲白人，啲後生黑鬼個個好鍾意玩唔穩定

又lin 福 細緊 jones

希望白lin襯呢個夏天練下body
再硬淨d 快d

有冇人發覺細緊年年都好少犯錯
即係唔似jones rojo b仔咁 成日自爆

細緊間唔中都有一兩次頂輸
控球又唔好

冇樣好 夠穩定地廢

貴又點 英人又岩用咪得
洗同格拉沙慳錢?

希望山狗打得好啲
咁可能有人會接課

貨

bruno done deal未

曼城就快官宣

點解唔係希望山狗打返起
下季幫曼踢返一季好波

講撚到口臭都未有進展
木狗幾時先肯收皮

Salary始終太高

我估踢到美欺咁都唔會服到眾
因為白逗左一季半糧 走係大家都好

要求8月9號下午5點前
解僱木狗
嚴懲木狗濫買濫權
格拉沙市價賣盤
撤回山齊士£500k per week合約

否則810行動升級
坐滿四面看台包圍奧脫福

5朝元老, 374, 妹巴, 求其加幾件咪得

Delay搞咁耐最後去狙

橫掂都係簽後生仔 不如試下簽赫傑個仔 重炮都好似幾勁反正Bruno都去曼城

C朗做說客喎

蛆成日簽到好野

有歐聯踢 有冠拎 有牙朗

仲有rabiot

傳曼聯都去哂蛆

class is permanent

一日未官宣都仲有變數

AWB到左卡寧頓未？

Mats Hummels reportedly turned down a move to Man Utd in favour of re-joining Dortmund, plus more from the papers across Europe.

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer has told the club to offload France midfielder Paul Pogba to the highest bidder, according to reports in the Star.

And it is understood that Pogba's former club Juventus have also now joined the race to sign the player

offload 點解，好少見

雨狗點解仲未死？

躝

好似係strong hold咁解

簽唔倒Bruno 咪能放妹

差唔多每年reject一次

卸去

The Saudi Royal Family are actively pursuing a deal to purchase Manchester United from the Glazer family. They see the #GlazersOut movement as a bargaining chip. #MUFC

???
加埋成句係放比最高投價者

快啦dllm
由中學聽到就生仔

格拉沙躝啦

鏝如果簽左佢條中場真係全世界最強

不過唔明佢地點解唔簽防中

Mctom matic fred

Rodri?

你覺得夜狗真係唔識咩？

普巴都賣埋既話 勁既就賣曬 廢既就當係寶又唔買人 究竟想點。

應該真係想變國米a米之流... 淨番歷史

Sanchez: “When I play for my country, I'm always playing happy. I twisted my ankle. I kept playing for the love I have for this national team." #mufc [Sun]

唔鍾意就減薪走人啦

領隊唔會認為自己可以複製到費sir條路掛就算當年7小福都有簡大帝係度

求下你走啦

無睇人名

我就係查左字典解卸去

但成句加埋睇唔明

大家唔好笑,
我係真心架

SoB想喺最高價位放走普巴

唔知呢個字係sob講定點
用意比sell更加無情feel d

當佢係貨

對歐洲nigger真係豪無好感
非洲黎果班好d

( [問卦] 不快轉看完NYKD-54有多難? )

Delete 勁係勁，但佢啲轉會新聞真係睇到煩

非洲黎個班謙啲 睇下文尼
美國歐洲個啲都係掛撚住玩

支持肥西回家返愛華頓證明自己

g不了

點變都變唔到去曼聯啦下話

曼聯到底還左幾多錢？

息都好似未還完

其實如果賣埋普巴，咁曼聯依幾年重建過乜嘢？

究竟點解會賣左俾佢

格拉沙吸血還債係仆街, 但一直都肯科水買人
最戇鳩係搵木仔條banker去搞轉會啲野

木狗你好，又過左12小時了
你今日返工又做左乜撚呢

Moussa Dembélé in this morning’s France U21s press conference: “I still have another 4 years on my contract, I will be at Lyon next season.”

Manchester United on verge of agreeing initial £42.5m fee with Crystal Palace for full back Aaron Wan-Bissaka after talks are ramped up

聽日又reject啦

羊毛出自羊身上，
科水係曼聯，
還左果年錢，佢cap水cap淨果啲咪俾你買下人囉

咪買左個英冠仔

Hummels was offered more money to join Manchester United , but turned then down because they won't be playing in the Champions League next season, according to the journalist Mark Jones, believable considering Ed likes to try and out bid other team's with stupid wage's

呢幾年都洗唔少錢買人, 係上季先叫洗得少
最慘無針對去買, 右閘右翼真係講足幾年

真係以為有錢就得
唉屌

Welcome AWB

好撚彩

咩好彩
你望下山個wage再望返依段報導

差啲簽左隻新小豬

Hummels又係傳曼聯核心成員

Hummels又唔係講得咁差既
今季拜狗中堅最勁係佢

38m仲貴過佢離開多仔

係格拉沙之前既曼聯不嬲都肯俾錢簽人，佢止不過係曼聯賺既錢俾返啲出嚟買人
垃圾格拉沙。快啲賣盤啦

Manchester United are set to replace goalkeeper coach Emilio Alvarez with Richard Hartis.

Hartis will return to United following his previous decade of success as part of Sir Alex Ferguson’s backroom team. He worked with Solskjaer at Molde and Cardiff. (@TheSunFootball) #MUFC

DDG老死都要走

龍門教練黎講 佢教得唔錯架啵

曼聯高層咁短視，剩係追求木狗簽到既贊助而唔炒佢
過多一兩季都係第6名既話可以永沉大海
到時贊助都冇埋，冇杯冇獎金，降班，破產

董事會班人見有錢賺,梗係唔炒啦!

其實啱
圍住佢build up都證明咗係唔work
高價放到重建算啦

類似當年古天奴 猁放完就風生水起
普巴出埋聲要走 無得唔放

利放完古天奴針對性買人
你叫木狗做？死得啦

明知後防唔掂就道歉都要買VVD
木狗無戇鳩到高價買bale已經劏雞還神, 條友識撚咩

你講笑？？？？佢上年黎之後DDG跌watt

Emilio Alvarez 幾年前請返黎教ddg
點樣上年黎????

16年嚟=.=

自膠，之前有ching話佢上年黎

老友還老友 DDG上年跌watt亦係事實
轉下教練冇壞嘅
DDG黎曼之後都轉過幾個龍門教練
每個人都針對性咁加強過佢各方面嘅能力 先有今日嘅DDG
仲有 呢個一直跟開蘇蛇嘅 蘇蛇想要返佢一啲都唔奇

唉

炒左車呀bb﹖

叫左你嫁啦，係唔聽

出左事

唔洗錢都唔想佢黎啦

屌你

唔覺得你班獌, 有得揀

摩佬俾人炒, 成個教練團得佢留係度

又炒

就係比佢train咗一季之後跌watt

木狗真係痴撚線 仲話重建 啱喇落英冠慢慢重建喇

10日後英超完轉會啦喎
重建你老母咩…瘀血又唔撚清，人又買唔撚到

皇 巴 拜個d 買人先係重建。

曼聯呢d 係折墮

蛆用60m就解決cb同cm兩個位
btw普巴應該返唔到蛆

8月先開季喎

一早掃到個大牌，俾人睇下決心先引到d 5050既人泥囉，我係新星都唔想做開荒牛重建啦

中堅呢屌

原陣開季

木狗係咪困左係黑警總部出唔到黎

10咩日後

山神回勇夠做啦

木狗真係好撚垃圾

一年前摩狗著燈話買就應該科水啦，依家越來越難買，木狗落台啦。

@福
@咩係足球
@畑Ching
@D Ching
@史努比

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

負皮咗

我係女仔都覺得佢幾靚

我都係女仔
希望可以有佢一半咁靚

咪又係塑化g

木狗都幾on9
All in普巴棄摩狗 而家普巴就走
條中場上年見識過無左普巴會係咩樣
中堅真係一個都唔買
木狗格拉沙去死啦

人地係高普
我地係so9

有無普巴摩狗都要走la

赫傑個仔J得過

講個笑話 : 木狗重建球隊

赫傑個仔

羅馬尼亞個赫傑...個仔

一係買電話佬 同普巴做朋友隊
一係就放左普巴 重建

即係尋晚羅馬尼亞u21個10號，入左球波

買到人先講啦

真 博後生仔可以一試 又係重炮

好勁果個龍門教練係撚宜家呢個咩on9- -

United and Palace held extensive talks on Friday over the transfer of Aaron Wan-Bissaka. A fee of around £42.5m is close to being agreed. (source: Mail) #MUFC

Christian Eriksen is considering a move to United after seeing his dream move to Real Madrid collapse. #MUFC #THFC

講個笑話比大家聽：艾歷臣有熱狗唔留想去獌

見到呢啲新聞唔係嗰幾間權威source根本唔信

冇歐聯踢都肯?
吹到咁大

都重有一個月既

依度d清唔止英文屎，對數字都係咁差

Dean 續約叫價 75000/w? on9??

痾完隻蛋15000啦

近兩季縮緊水啦, 仲吹奏

唔通因為競爭太大，唔夠孫興慜爭？

唔係唔想買係人地唔肯來，人地領隊邊個我地領隊係邊個，比著你係佢，你想跟邊個

據報曼聯歡迎與任何有意招攬前鋒盧卡古的球會接觸，叫價為7500萬鎊。

來自天空體育的消息指，曼聯願意聆聽任何願支付上述價錢的球會提出斟介，那價錢與2017年盧卡古（Romelu Lukaku）加盟紅魔時的價錢相若，可見曼聯絕不願意蝕讓這位比利時國腳前鋒。

今時今日既曼連 得金錢吸引到人黎
唉

其實唔介意賣埋 馬仔 拉車出去
冇心踢留黎都冇用
個打把仔青訓夠膽死人工叫300k
佢憑邊撚野呀？

廢lin教壞佢咁廢都150k

死撐青訓搞唔撚掂架
醒啦so sir

David Ornstein @bbcsport_david
As reported elsewhere Arsenal have had an opening bid of £15m for Celtic left-back Kieran Tierney rejected - but there is optimism an agreement will be reached between the clubs, while personal terms for the 22-year-old Scotland international shouldn’t be a problem #AFC #CelticFC

10:51 PM - Jun 22, 2019

呢度某巴嘅愛將

木狗係咪忙著幫老細賣盤係又唔拘喎

Awb踢埋星期1場波就返

球員衰，領隊衰，老細衰，連CEO都衰
究竟隊波仲有乜野撐得, 唉

話咗條友係廢柴黎架啦，玩咗咁多年都唔知個轉會窗要點玩

蘇B仲話想集訓前買哂四個球員
轉會完之前買到四件已經偷笑啦
清又清唔走啲人，買又買唔到，嘥鬼氣

呢啲先係希望，場內場外都咁搏，今年就印佢。

熱身賽幾時打
得返一個月多少少

7月頭返去集訓, 第一場熱身賽7月13號珀斯光輝

轟ban左轉會+阿狗無錢
鄰居猁狗熱狗小修小補, 遲啲買人都未遲
木狗明知隊波要大執都係咁

一個月都冇下個禮拜都7月 要歸隊去集訓

買賣人都都完全未定

睇落就好戇鳩, 不過都無乜得揀
明知你要人仲唔獅子開大口咩
60m awb, 75m Issa Diop, 80m 麥龜
平平地買james嫌人地英冠仔, 80m買bale又話接水貨
唔通仲FF 基沙文 de ligt 過黎咩

利申: 木狗傳心師

無眼睇 唔洗錢既rabiot搞唔掂 wan bissaka差嗰5-10m拖拖拉拉成個星期 deligt koulibaly又比人撚ddg續約無進展 一堆垃圾冗員未清 重有人夠膽話賣pogba 木狗快d辭職同林奠落地獄啦

支持麥湯下季坐正

所以上年摩佬死都要比個獎佢
分分鐘第時走去跟摩佬

AWB似係講掂數差球員喺國際賽返 唔係錢問題
類似之前DJ咁 老豆走咗唔簽住 價錢無高咗

Rabiot Sob唔似會鍾意佢 同埋中場應該會等普巴去留確認咗先會郁(可能Keep住傾但唔會Deal)

反而中堅而家真係唔知點 麥龜之前Like咗一個曼迷話佢去曼聯嘅Comment 可能真係佢

龍門DDG應該唔會走 係扭計加人工啫

當McTom跑緊步嘅時候，Pogba仲係IG跳緊舞

當日仲有人話McTom係權鬥嘅工具，摩佬走要賣佢落英冠

嘜龜亞好慢

買麥龜好奇咩 英撚頭槌好加低調唔出聲個隻
最撚岩而家隊波後防同聲同氣

唔代表佢唔係權鬥工具
摩佬抬佢去踩班球星

如果佢加白Lin一個衝一個包都唔錯
40M要即轟

同埋P仔有續約咩？
而家都未有人傾佢嘅

續左1年

諗起佢俾亞古獸放甩加食塵

有白Lin追

Toby 25m deal到未
麥龜40m簽痴撚線

發下夢好啦 40m

唔同邊點追

從來冇人話40m簽到Maguire李城標80m

Herrer走咗都要買返個同佢差唔多頂替啦
唔係諗住Matic同McTom頂成季呀
我當McTom得，Matic都唔得啦，八月就31架啦
仲有歐覇遲多一日先有踢，想踢死佢咩
上季踢成點都有眼睇啦

突發！

Chur乾埋馬迪 下年可以free走佢

有撚人會買咩

Confirmed

講積極佢好過班球員多多聲
寧願簽啲無咩名氣, 當踏腳石都好, 起碼肯走肯搏

你意思係英冠仔？

咩出身有咩問題？
對上幾季粒粒大名 踢成點？

麥佳亞同Toby 睇數據邊個好d

麥龜fast trade

類似呢啲, 英冠咪英冠囉
落場睇表現好過啦, 就算開頭唔掂都唔使屌咁大力住
白lin一黎都柒到喊

又黎

最後我估65M左右啦
成日話鏝搶 但我睇唔出點解人哋有石頭同拉撲迪要搶你個麥龜
應該係抬價

簽英冠仔我ok，就算bust都係20m

同埋唔係球星 英媒唔會不停放大佢d缺點
羅白臣都用咗半季先上力做到正選啦

屌 咁耐得件占士 下年第二版見

想簽星就簽番迪比打廢lin個位啦on9
山神 迪比 james
3隻矮腳虎

心硬死左未

心軟賓周硬死全家

石頭+麥龜

買到乖牙無sancho小妹都收貨了

隨時護級料

loop到幾時

Dani Alves宣布離開巴黎聖日耳門

丹狗 > 羊

仲要貼幾多次

木狗真係交易天才黎

越黎越覺得普巴呢種球員根本唔洗尊重
唔值得球迷係佢低潮既時候支持佢

麥古尼係點譯出黎

結果魔記隨即嘟掣，隊八廿球(英鎊)攞刺記嘅艾歷神頂妹巴

捧左咁多年曼聯
魔記呢個名我第一次聽

哪來的自信搶到大力神

聽到打冷震

以前係王者曼、利記
依家係王者利、魔記

佢人工低 得曼聯俾得出啲天價人工

由始至終阿都係阿記

原來係咁

岩岩電視有碧咸個節目
明明荒山野領 都會打比個仔問曼聯幾比幾
一個球星咁愛隊波真係好難得

曼聯宣佈傳奇領隊費格遜年代的門將教練赫迪斯回歸，職位在現任門將教練艾美利奧艾華利斯之上，有機會觸發跟後者友好的門將迪基亞離隊。

曼聯領隊蘇斯克查在今夏除了增兵之外，亦一步一步建立自己的教練團隊，最新找來赫迪斯（Richard Hartis）擔任高級門將教練；赫迪斯曾經效力紅魔10年，是費格遜的教練圈成員，協助球隊在2008年贏得歐聯冠軍。

赫迪斯表示：「我很高興有機會回到自己十分熟悉的曼聯。我跟蘇斯克查的關係很好，完全明白他的理念，可以再跟他合作實在令人興奮。」

不過，赫迪斯回歸有機會觸發內部問題。事關他空降掌管門將教練團隊，或會令艾美利奧艾華利斯不滿。艾美利奧艾華利斯跟正選門將迪基亞私交甚篤，若前者最終求去，迪基亞拒絕續約離隊的可能性更大。

會然Eriksen23

去阿馬遜？
幾年前㗎喇

我唔貪心，有ake callum wilson gueye delofeu 就得

普巴返狙 大力臣去蝗
我地下季主力用fred

呢兩日又放風愛華頓呢個巴西仔

fred好呀，佢勁野黎

又嚟李察利臣啦

屌 幾時買富明尼斯個Pedro呀

依家隨時Fred+大力神，咪仲有前有後?

好想要son

MU = no RW

中出

We have James

成隊mma搬過嚟la diu

其實想問 係7月1先簽得人 定係一個closely done deal都冇

7月先簽得咁占士咩黎

Nba 咩

見其他都未有大動作 以為英冠唔洗等

係呀
佢好似又重播嘛
睇左幾分鐘已經係咁提曼聯
身為球迷真係好感動既

如果de ligt 去蛆
咁pogba 返去既機會應該細好多
唔信佢地咁有錢可以買哂de ligt 同pogba
咁既情況下pogba 就得返蝗呢個選擇
fax 機2.0

屌咩 等左成個月一個done deal都無

De ligt 70m 咋，仲有祖記大把錢啦

On9
咁鍠仲大本錢壓你價
條黑9走就走撚硬 唔走都唔會有心踢
留佢係度有撚用

想嘔

All go mu la diu

呢個post都loop咗三次

登雕

未？

Christian Eriksen is considering a move to Manchester United or Juventus as he believes his dream of moving to Real Madrid is all but finished...

The Daily Mirror reports that kit sponsors Adidas are urging Manchester United to keep Paul Pogba, or replace him with an equivalent star.

簽史邦沙快手到

咪撚玩啦，有熱有歐聯 唔踢黎曼踢英冠

得一億轉會費買條撚咩

喺沙田見到有手足著作客fred

明明近兩個轉會都無點洗過錢

對襪係咩事

格拉沙空心老棺唔係今日先知

新人留名

我放長雙眼今季木狗仲點玩財技
英鎊弱美國個邊又收緊當年印出來既熱錢

大力神過主佢就獨大，所以佢唔會笨實到依家走

難怪今年D轉會新聞得問價
問完就冇下文

依家佢哋淨係落後東岸榜首費城聯4分，醒醒定定的話都有機會直入季後賽東岸四強

今年個轉會無料到
個個係到等最後一刻

1001!

轉會完左
大家可以繼續睇到英撚後防

打包佢兩個就perfect

睇嚟普巴過主就係對蘇B嘅最後貢獻

佢地兩個都係老費年代我地會搶嘅球員

等俾沙地皇室併購啦佢哋

巴西仔真曼？
開哂名想嚟
但又係左路右腳推大位

唔需要啦

呢幾日連news都無乜

真曼唔會嚟

佢講到明話自己適合係曼聯發展

球皇片都唔係好突出。。。

唔勁先啱依家嘅曼聯

分分鐘湖組埋第三粒星 我獌都未簽到人

又係打左邊多

簽人未
我屌你老母
兩閘仲未簽到人 你好撚野

睇viutv經緯線同tvb 大家都做記者編輯 差咁撚遠

巴西仔要呢個啦

下個PO 要加返D 朗隊圖

1001

10000001

好

g持